同事跳掣大穫啲，定係燒FUSE屎大穫啲？

如果你有得揀的話。

屌閪大獲

善用起底功能大穫d

人哋點做嘢使撚你教咩，戇鳩閪。

你有得屌先得架？去街市買舊豬肉囉

你咪隻豬囉

女同事跳掣大穫啲

條Cable燒左最大劑

你屌到我咩？

個個月都會架啦，有幾大穫吖，第一日做人呀？

三叉神經？

人唔屌豬的

睇清楚佢個名先講啦
佢係大根妹，即係偽娘呀

咁你本身有冇人閪屌先？定靠左右手？

燒fuse可以買part換
同事燒fuse就多數大撚鑊

屌閪好大獲啊

咁又係，跳掣嘅話易搞啲

咁你有冇得屌先？

我夠知大穫啦，你老豆有閪屌先有你咋，懵能。